20歲後吹水活動whatsapp group

準備開group
盡量想15人就開group
穩定下先再招人
鍾意就吹下水又得 打機又得 玩board game都得
想join就係下面填表啦

準備開group
明唔明點解

得一堆毒撚
得緊靚女入黎

有性趣

到星期日我就會開grp

其實果啲驚自爆同cd rom可以唔洗填
我個目的就係唔想俾CD-ROM 入grp先要填表
前者無法辨認 後者我講都廢事

要自推咁慘

宜家有幾多人先

已填

19歲得唔得

今晚開

開左group 一陣收工繼續加人

填了